( 自爆）黃禮志老公請入，有事搵你

幫我新增至名單

Thx 🙏🙏

佢算黑驚之中既白驚

邊個？

樓主係圖右？